厲害了水電工的精蟲 睡母女還同時授精懷孕

英國《太陽報》的兩性專欄「DEAR DEIDRE」近日接到一名男讀者的投書，說自己吃上「母女丼」，還同時讓兩人授精懷孕，讓他相當苦惱。

這名男子表示，他是一名水電工，今年27歲，而他的女友是一名旅館接待員，21歲，但她平時工作很忙，兩人聚少離多，也常吵架。因此兩人也協議，雖然維持戀人關係，但也同意進行「開放性行為」，就是允許另一半找炮友洩慾，也能夠藉此看清兩人的戀人關係應不應該發展下去。

男子說，女友的媽媽今年39歲，但是一名健身教練，身材保持得不錯，外表看起來像25歲。某次媽媽要辦39歲生日趴，男子也前去幫忙，女友因為要去參加朋友的單身派對而缺席。男子說，在那場派對上，他和媽媽玩得很高興，一起喝酒跳舞。派對結束後，所有賓客紛紛離去，但男子主動要留下來幫忙，收拾垃圾，就在他進行清潔整理的時候，媽媽要給他一個吻，表示感謝。

就這麼剛好，這一親，變成了嘴對嘴的激吻，隨後天雷勾動地火，兩人就直接在廚房流理台上瘋狂做愛。就在絕頂升天之際，女友突然進門，對他大叫：「你給我踩了紅線！！」不過女友之後也承認，她已和一名旅館同事出軌。

這一切都還未結束，過不久女友和媽媽同時都宣稱「我懷孕了」。女友說，算算日期，孩子的爸就是男子；媽媽也說，她已經很久沒有性生活了，一口咬定孩子的爸就是男子。這讓男子非常苦惱，該怎麼辦才好。

專家建議男子，一定要好好與女友和女友的媽一起或分開溝通，確定彼此的關係是否要繼續發展下去，以及能否當一對好父母，能不能考量孩子的未來等等。專家也向男子強調，不要只出一張嘴，一定要做出實際行動，才是了不起負責的態度。

講咁多做乜嘢 走路啦

好鐘意"天雷勾動地火"呢個term

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

自己做左自己外父

專家也向男子強調，不要只出一張嘴

水電工：係嘅係嘅

就在絕頂升天之際，女友突然進門，對他大叫：「你給我踩了紅線！！」

水電工：「我屌你老母！！」

個專家講野好廢

英國版引人入性

我覺得佢條女講大話

擺明係個同事嘅

My girlfriend’s hot mom

感覺個hot mom就係bandi love嚟

可唔可以有人計下佢地生出黎既仔女關係圖

真漢子，講得出，做得到

Real mother fucker

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

痴撚線 好亂

今次應該點改，阿媽同個女都。。。

個老母個肚就有可能，但條女咁古惑
乜撚野計計日子 全世界女人都用同一招

對於後生女個女嚟講 個男人既係佢公公（婆婆個老公）又係老豆（老母既老公）又係姐夫（後生女同後生女個女share 同一個哎吔老豆 ）

公公老豆姐夫係同一個人 一人分飾三種輩分

*後生女個女 同 佢自己老母計落都係姊妹關係

《天雷勾動地火》(Trick）是一部1999年的美國同性戀電影，在1999年日舞影展上首次亮相。

You are NOT the father !

it would be my honor , to be your new stepfather ~

Milf 遲啲可以發展母女丼

差緊d野

幾好啊 人生贏家
School days人渣誠都有同桂言葉個老母做過

標題黨
明明果劑淨係屌左老母
邊度有砌埋個女
好明顯個女比人中出大肚想屈男事主啦

呀媽個b 女 同後生女個女係咩親戚關係

39歲有個21歲女
諗起都爽，母女丼

39 - 21 = 18

外甥女= 家姐/細妹？

兩人就直接在廚房流理台上瘋狂做愛

個寫稿佬一定係連登仔

39歲，但是一名健身教練，身材保持得不錯，外表看起來像25歲
點解無示意圖

2頁都冇圖 屌你老母

同時係阿媽嘅老公，亦係後生女嘅老公，即係自己個女個老公，亦即係自己係自己嘅女婿

上網問台灣居民應該點做

減到15就話驚啫

點解哩方面都有專家

個專家係以前都試過?
自稱專家都有

母女丼

英國終於可以+1分

根本兩母女都淫賤淫蕩淫出汁...設局害果個男人上當...

所以話女人衰起上嚟真係好仆街!